大陸前所未有地關注香港

大陸微博既熱門話題大部份都係香港，尤其係香港機場。
黑色係關於香港嘅話題，紅色係品牌關於國藉/地區嘅爭議而道歉。

大家點睇
我記得係一四年或者係香港有其他示威嘅時候都冇咁樣上熱門，就算係6,7月咁多示威活動都冇，係最近慢慢勁多關於香港嘅話題上咗熱門，用嘅字眼都係好偏激不符合事實

即係中共知驚 燒埋大陸佢地就大撚鑊

越講到香港不堪 就會越多人想翻牆出黎睇
我地堅持落去就得

最驚係有啲咩陰謀，畢竟我哋抗爭嘅話唔可以淨係專注喺自己既圈子度，要了解多啲對方諗咩，中共突然之間咁高調關注香港，會唔會係有啲咩動作

上得熱搜嘅中共都已經控制咗輿論

貼吧熱門你click落去全部都係安排好嘅抹黑香港post

同中國人講香港都晒氣，不如去Reddit Twitter 煲大佢好過

出師有名暴力鎮壓香港

証明佢地好驚輸入革命 一定要控制輿論

睇倪匡、陳雲、明居正講嘅嘢，思考至少未來一星期暫停勇武

成個熱搜都係中共空制
想人睇乜就睇乜

鄰國嘅事，關心嚟做咩

心理學

DONT IMAGINE A ELEPHANT IN YOUR MIND

方向對了
討論多 反意見都多
中共又行錯棋了

愈叫人唔好睇 就愈想睇

不過我入過去望 全部都係被洗腦既豬黎

SEARCH樂加公寓 反而有極小量清醒既人 係到笑班小粉紅護旗手 心涼

落嚟香港打人囉

唔會 中共有大量網軍mon post
一有反對意見 馬上記錄追蹤並del

仲有ios13

wfc
目的都係抹黑 打飛機為主
咩暴徒搞事 搞衰香港機場 得罪共產黨無好下場.etc

咪好似新疆噉屈我地有恐怖份子囉

應該有咁差
講到咁差

到時候啲人
就會反思點解香港變成咁
呢招係捧殺嘅相反

新iphone

An elephant

我都有留意到
瘋狂用假新聞上熱睇黎佢地好緊張

係時候向大陸宣揚反共救國了

呢一個星期諗諗方法點防鬼

傾國之力對付香港，就係咁簡單

Pish 等大陸佬翻牆睇

支共咩都緊張㗎啦
其實一般操作啦，作為極權國家，整下propaganda 係好合理

前排啲廣州人落晒去香港買機頂盒

世界唔係剩係得網路世界
現實中討論大撚把人反共

證明佢地心跟本知道中共好撚有問題

哪怕只有1%睇到自己去搵真相都夠做

呢個環境最驚佢冷處理 美帝雖然仲係得把口 但未見過國會議會咁關注香港

仲有要趕住國慶前搞掂香港
唔想國慶當日有任何示威遊行

越係想睇就會翻牆,到時就睇到真相

屌 大陸乜柒都假架啦 呢啲搵人打定再引班支耶民去炒起個話題

同意，抹黑好過封鎖，你睇有線機頂盒賣斷市就知

佢地全部睇假消息假新聞

都係個句 中央要你食屎你就要食 要你睇乜你就要睇 真假佢地撚識分咩

係就咪撚臨急抱佛腳啦
噉嘅情況要一個月要減民怨

大陸人好想落黎香港睇睇

出左好多力去搞維穩

我有個方法
就係10月1之前踢走香港
噉「中國就冇示威」啦

熱搜有得買 佢地班人仲好撚自豪 話自己日日食好的住好的

當年新疆都無咁高調，佢係想用大陸人既無知批鬥香港

咁就快d啦

好快就會被河蟹

關注啲假新聞，不如話係積極抹黑緊香港，製造輿論分散民怨

點解大陸人都配置一個玻璃心
好L煩 成日要人道歉 又要人跪拜佢咁
有冇咁自卑呀

D新聞全部都係洗返大陸人腦既新聞

有撚用

[緊急分析]法！不！責！眾！

聽個大陸frd講話係想spin貿易戰

係好事
多人關心香港係輸出革命既第一步
有1%人好奇翻牆搵真相都有幾百萬人

太天真 佢地睇完又點 完全唔撚信，覺得係香港人有問題，屌佢地都廢L事

利申：有大陸fd, 已unfriend

因為佢哋自己知道㩒唔住香港嘅消息，咁咪自己發消息先囉。中共改變咗策略啦。
但係發佈嘅，全部都係扭曲事實同埋對香港不利嘅。下面嘅評論就係揀過曬，篩選過曬，全部人已經被洗腦。
咁樣佢哋就唔會想翻牆出嚟睇，認為自己所接受到就已經係事實。仲好叻叻

啲評論唔好上心，睇下知下就夠
係咁架啦， 有反對意見都唔會放出嚟啦

隔離國家唔係好關我地事

中共計漏左人係有好奇心

中共真係好驚我地帶壞佢d豬

和理非既我地係唔係可以自遊行旺地宣傳五大訴求、民主、自由、普選

雖然以家自遊行少左， 但並唔係無架喎

免費派d禮品再夾住張自由宣言

過關時就大檸煱啦， 唔知阿爺會唔會再俾佢地去醒港買奶粉、化妝品、手袋丫

所以一定要將火種傳去大陸
翻牆文宣刻不容緩

輸入革命

同意

去過愛國教育，好似邪教咁

佢地班支蝗根本影響唔到我地，淨係可以係牆入面自己打飛機。做番我地自己嘢算

其實要睇嘅一早睇曬
而家先翻墻大多係去youtube睇簡體字嘅垃圾
所以我地遲早要做埋簡體字
輸出革命

屌佢老母，全部假新聞

內地五毛唔係笑話黎
真係有專門培訓課程同公司
分曬department有系統控制輿論
有國家大力支持，正職兼職都有
去到真假難分既地步

都有機會
經濟差就會反下日反下台灣 激發愛國心

大家要明白大陸網上聲音一面倒係因為共產黨，事實上有人支持我地甚至不惜來港落場幫手。我地要繼續輸出革命，唔好停

倒不如…

寫信比大陸人
實體翻牆

另類宣傳

可能評論有分加/清醒評論刪晒俾人見到嘅都係理想嘅評論

造黑衫恐怖分子咁，出事有名？

推

想spin走國內問題
好想同佢地講企開d啦 連香港成個picture係點都唔知

佢地冇其他方法諗同表達嘛
大家可憐下佢地
佢地由細到大已經係言論監控下生存
根本思維就冇得建立，冇得有邏輯去分析，因為喺思考當中有一部分嘅嘢係「唔講得」，佢成個思維就會斷。長久落去佢地思維就只有埋砌一堆「可以講」嘅嘢，唔會有連貫性、唔會有思路
佢地習慣咗諗嘢係噉諗，到人地challenge 佢時，佢冇咗思維，咪只有拎一埋情感嘅內容囉，咩「一家人」「傷害感情」「歧視」依啲係唔會「唔講得」㗎嘛，而且又直接，自然會好大量噉用。佢地唔會覺得有問題，因為佢個腦咩都冇，淨係得依啲。

班大陸狗食屎啦

廣州話有d茶餐廳想吸客, 裝左D睇到有線既電視盒子

同埋廣州賣呢d盒子既腦場一到星期六日就好多人去睇電視, 佢地已經知每日6點後就開始有野睇

係咪想分散災情嘅注意力啊?

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場

呢個時候更加要做好文宣!!
訴求要畫面睇到! 清晰 而 對準政權!!
避免港獨革命議題，放大暴政，普選，黑警黑社會!

Twitter勁多大陸人係支持香港嗰邊 但可能係因為佢哋係身處喺外國 所以一早擺脫中共

一面倒咁抹黑左我地先，而事實係好多大陸人全盤信曬

仲用cmhk

因為消息已經阻唔住，所以改為污名化抗爭者。

各位連登仔諗多左 其實佢而家咁樣仲衰撚過佢唔報

所有新聞都經中央過瀘哂 佢地睇到只會係抺黑 同埋 挑動民族情緒 而佢地都會深信不疑 前排福建幫黎幫拖已經係一個例子

唔好再打飛機啦

覺得我地要開始係大陸收兵
幫我地分析大陸既走勢 輸出革命

亮劍啦

大衛施華我就識

有乜所謂
最怕你共產黨唔提
黎啦全部熱門上哂香港啦

大陸果班鄉民比人洗腦到同d藍屍無咩分別，因為佢地無咩讀過書，所好易控制
什麼微博，抖音，微信全部都係講我地係暴徒，搞港獨

大陸真係可悲

知道紙包住火, 依家咪係咁法腦囉

睇佢全面抹黑就知佢真驚但冇嘢做到

淨係識暴君專制統治就係咁

要宣傳連燈是個好東西

公司有時會接觸到大陸人，在港果班大陸人其實知咩野事所以冇乜野。但係大陸果班大陸人覺得我地搞港獨，因為佢地既新聞全部都係處理過先出街。

或者做下文宣，宣揚我地只係想桿衛一國兩制同埋五大訴求會唔會好d?

佢緊係要加重對立啦，灌輸人權係可怕嘅訊息
如果大陸人都連成一線共就收得皮

開始造香港恐怖主義然後新疆化

你見到而家咁多輿論
其實唔係一直係咁
七月中之前基本上全國都唔知香港發生咩事

試吓從對方監控角度出發
管理成本嘅排序係：

完全阻隔新聞 < 容許新聞+口頭帶風向 < 成為熱門+以假新聞帶風向

咁點解對方會以一個咁高成本/低效嘅手法管理風向？
唯一合理嘅解釋
就係香港消息已經㩒都㩒唔住
而且資訊內容對中共極不利
需要管理人員刻意製造假新聞去帶領輿論

但係愈多人關注呢件事
管理成本就愈高
而家等同於分分鐘都燒緊錢
因為每一件事、每一個帖都有機會帶走風向
甚至令佢而家個愚民解釋前後矛盾
到時一下爆發嘅力度
應該仲好睇

做多啲懶人包俾中國人睇

微博以前只會得明星野

攬炒方向正確

我之前出過post問大家搞唔搞輸出革命
或者將文宣帶返微博 叫啲人支持中央 機場集會支持一國兩制 反港獨
點知無人理我

Push

大陸LAY都關事?

想將爭取民主=亂既訊息打入中國人腦海

大陸lay取消左香港演唱會

我所講輸出革命唔係要人擁護中央
係分離翻黨國關係
你叫人支持中央，啫係將今日嘅屎留翻聽日食

(警世長文) 唔好再只係活係連登同同溫層, 我地要贏!

有人有嘗試解釋, 好長
入去睇

要向大陸做文宣，等大陸都支持我地

佢地唔會信真相，因為佢地認為外媒係刻意抹黑中國，外媒+非紅媒就選擇性報導。然後就順便更加堅定有「牆」既好處

大佬 你真心定假膠啊
你試下直接咁喺微博post啊 我擔保唔過3秒比人del撚咗 再加秘密公安捉你洗頭艇返去啊

微博，文宣勇武派

「抗爭蔓延」- 小弟我第一次發文各位愛港巴絲打請多多包涵

同意呢個

大陸熱搜可以買的。。。。官媒想你見到咩就係咩

我懷疑大陸經濟真係唔掂，需要轉移視線上次打上海個颱風清理完未？死左幾多個？？

大家最緊要唔好比大陸盡信d假新聞果堆人影響心情，我地同佢地係溝通唔到嘅所以唔應該浪費時間心力去挑佢地機

歪曲事實唔緊要
有心人睇到, 自然會知道幾時係起義嘅時機

文宣戰呀嘛

與其俾你班人帶風向，不如主動把握輿論製造假新聞。

對外可以不斷俾壓力香港，對內又可以話自己幾撚開放開明乜嘢都可以講谷起班民族主義/民粹主義。

國務院港澳辦前所未有咁公開講香港嘅事，自從第一次港澳辦記者會之後廢董同林奠嘅講稿就高度一致槍口對外，擺明係有人寫好分別藉佢哋把口講出黎。同埋建制派都係由呢次記者會之後集體沈默冇再講野，得何君妖同689日日係度獻世。

之後嘅記者會配合晒警方臥底行動，分化示威者陣營之餘，每次冠上嘅罪名都越來越嚴重甚至乎去到恐怖主義。之後可以藉正義之名進一步做埋苟且之事，化被動為主動係好高招。

依加呢件事，香港冇一個層面冇任何界別有能力處理，明顯已經係北方政府全面接管教路，文宣全開，警黑全面合作。好明顯係主戰派話事嘅作風。呢啲策略要求速戰速決，短期內生效，長期則無用。所以依家大家要堅持be water，同埋理非拖字訣真係好重要，唔好跌入主戰派挑起嘅暴力陷阱，比前線勇武回血休息一段時間先。

光復香港 時代革命
要比佢地知道民主有乜好 共產獨裁既吾好
比佢地知道事實

大陸9成9愚民真心相信香港人搞事
0.1成知道真相但選擇沉默

係，兜個圈吹奏自己有牆好幸福

大陸lay 微博

係時候要求聲援

係 唔洗同班大陸既on9仔解釋我係fb見到d大陸狗係咁po抖音抹黑我地黑衫 班傻西接受單一資訊笑鳩我地接受多方面資訊既人 真係好撚好笑

中共用硬攻一定無可能，太硬連自己都搞掂埋

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

仲周圍同人講自己住緊個豬欄好強大

方向正確

真理部繼續操控輿論 14億的豬咩都信

宜家有個問題係，牆外都好多深紅言論！！
twitter 勁三毛洗板

加上班豬已被洗腦
就算翻到出牆外
都會選擇性接收紅色資訊

然後自我感覺良好以為自己已到牆外睇過好了解世事

已見好多人係咁

大陸閪點睇唔關我事

支那人無撚腦

大家心照啦 只係無得出聲

大家繼續加油啊

關(抹)注(黑)

我返左轉大陸 朋友個個都話香港搞港獨
全部被洗哂腦 點講都唔信 撐國愛國到盲目
一定要加強文宣

*借ac

全中國人活在假的世界裡 仲以為自己好醒

新疆西藏嗰啲都係拉埋落去恐怖主義度

洗腦，十一前必須鎮壓

[集思廣益] 和你飛副本戰線

全部都係垃圾資訊

1%都千幾萬

係

我d大陸朋友對weibo消息信到十足十

仲有呢單

T 恤將香港並列多國 Versace 微博道歉：已下架銷毀 代言人楊冪解約：無比憤慨

由佢地啦 得閒再搞佢輸出正確資訊

支那人我真心WFC

搞掂自己先

反而我識嘅幾個大陸人都好願意了解
亦都開始覺醒
知道中共當佢地傻仔咁

佢地派狗扮黑衫分化我地，有無得用反同一招係對手到？

大陸人對示威睇法

大陸所有論壇、討論區全部有黨管理員控制監視、再加上實名制 、 一有異見即禁言、或公安請去飲茶、邊有人敢發聲
睇大陸野等於晒鳩氣+ 浪費時間

要大規模先有可能

咁咪無人問ＸＸ公寓囉
而且講香港既新聞係咪又一言堂

暗黑兵法

邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

繼續煲大佢

好快會被捐贈器官同參軍的no worries

其實點解佢地可以話解約就解約，到底係解約定毀約。

但佢解約三星意思係?
只能代言華為?

大佬我上面講緊youtube
要諗下點引導班翻左牆嘅人分清黨同國

之前雨革都冇咁

依加反送中 成個微博熱門全部都關事

係鬧共覺得自己啲愚民會蠢到相信所有歪曲既事實

定真係蠢到想比大陸幾億人民翻牆黎睇下

毒奶粉又唔理
官員嫖幼童又唔理
強拆又唔理
水災又唔理
走去理香港
所以話大陸人命係幾咁賤

扮大陸人撐香港人

佢地覺得一反政府就係反港獨之前唔係有個人係微博話係屋企食住西瓜笑香港廢青既，最後佢間屋企冇埋，維權都冇機會

唔好咁多幻想
佢地翻出黎係搵示威者俾黑警打俾黑警射啲片番去自己拎黎打飛機
又或者搵啲掟磚打黑警嘅片黎正當化黑警濫暴
女仔射爆眼佢地個個拍爛手掌
我地同佢地一早已經企係對立面

啲野假到我有三四個大陸朋友問我咩事佢地都唔信啲報導，同佢地解釋完仲好支持我地，真心中共唔好當人民係弱智先得架大陸讀過書個啲都唔信你，得啲低等人支持你地，由個班生番幫你推動社會發展？你個國家會爛架

所以柒婆而家d記者會發言
根本唔係比香港人睇

係拍完剪完， 再比支那人睇
想整到好似當年排日示威既佈局
另外都做到當年新疆爆炸再判定疆獨係恐怖分子

世界一日唔燒支那人數簿
香港都有排受

btw攬炒團隊而家做既野
共產黨係會輸得好慘
當全世界確認咗支那係evil
支爆就完成
之後就係內戰

Ronald McDonald.gif

全世界有邊個國家玻璃心過大陸？

有d似陳雲講既最終目標
逼中共踢香港走

don't ff too much

上次修憲仲唔夠大規模？話河蟹就河蟹左

仲要其他相關topic 都河蟹埋：
- 修憲
- 移民
- 袁世凱
- 走倒車

仲有冇?

睇黎係想轉移貿易戰既視線

現在困擾中共的有3件事：貿易戰、香港問題、水災。

中共的首要工作從來是維穩，只要穩住國內的經濟狀況，就能穩住政權。

網上的一切受控制言論，就是要制造一個「香港很差、大陸很好」的印象，然後將這個印象再連結到「外國勢力」，從而讓國民減少購買外國貨，多買國貨，目的是刺激內需，盡可能減低貿易戰影響。當然，也是要令國民對香港情況有「正確」的理解，防止星星之火。

你或許會問，如果和貿易戰相關，為什麼不真接呼籲國民購買國貨？

因為國內同胞對貿易戰的理解，和我們的理解完全不同。中共對於貿易戰的對內宣傳，明顯是「我國佔盡上風」。既然佔上風，那又何需擺買外國貨？中國同胞的心態，是口裡愛國，心裡崇洋，你叫他們擺買外國貨，是不可能的，必須要給一個借口，這個借口就是「排拒外國勢力影響香港」。

為什麼要提水災？因為所有嚴重天災都會帶來不確定性和影響穩定。這個時候更要同胞們「聚焦」。香港情況又剛好給了這個焦點。

文宣工作

佢地不知幾鍾意統治低等人類
國家唔發展有咩所謂？好似北韓咁鎖國就得啦，中國永遠最強大
共產黨只需要共朝能千秋萬世，其他都可以妥協

中共可恥

1000個有一個肯認真留意香港發生咩事

都已經有成1.3 m正常人

其實真係要盡力向內地輸出文化

其實過去幾個月因爲工作，每星期都要上深圳一日，我自帶香港sim card同用VPN, 六月基本上係同平時一樣，只係發覺上香港網係慢左，基本上什麼微博，微信係無香港料，自從港澳辦開記招，扭曲嘅消息排山倒海出現，連我N年前舊同事都微信問我，大陸要係微x封消息係易如反掌，點解突然可以隨意流通？即係有人做緊野

好事, 香港變焦土, 你估大陸會經濟起飛? 一齊同中共攬炒

反而呢段新聞大家可以上網睇下
【逆權運動】內地翻牆機頂盒熱銷 滬餐廳播港新聞吸客

唔好幻想改變大陸人思想，無可能，亦都無作用。

因為this：

又要罷買了

罷唔到唔計

咁點解仲未停止到呀？無用咩？